<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>QCOMMERX: Um Blog para SEO, Tecnologia e Marcas</title>
    <link href="https://qcommerx.com.br/blog/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://qcommerx.com.br/blog" />
    <updated>2022-02-20T18:54:28-03:00</updated>
    <author>
        <name>Wladimir Silva Junior</name>
    </author>
    <id>https://qcommerx.com.br/blog</id>

    <entry>
        <title>As melhores dicas de SEO </title>
        <author>
            <name>Wladimir Silva Junior</name>
        </author>
        <link href="https://qcommerx.com.br/blog/as-melhores-dicas-de-seo/"/>
        <id>https://qcommerx.com.br/blog/as-melhores-dicas-de-seo/</id>
            <category term="SEO"/>
            <category term="Mecanismos de Pesquisa"/>

        <updated>2022-02-20T18:54:28-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     A otimização do mecanismo de pesquisa (SEO) é o processo de afetar a visibilidade de um site ou página da Web nos resultados não&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                
  <p>
    A otimização do mecanismo de pesquisa (SEO) é o processo de afetar a visibilidade de um site ou página da Web nos resultados não pagos de um mecanismo de pesquisa - geralmente chamados de resultados "naturais", "orgânicos" ou "obtidos".<br><br>O SEO pode segmentar diferentes tipos de pesquisa, incluindo pesquisa de imagens, pesquisa local, pesquisa de vídeo, pesquisa acadêmica, pesquisa de notícias e pesquisas verticais específicas do setor. O SEO pode segmentar versões de idiomas diferentes do mesmo site e dispositivos diferentes.
  </p>

  <p>
    A seguir estão algumas dicas básicas para SEO:
  </p>

  <p>
    <strong>Defina o titulo da sua pagina: </strong>Tente escrever no máximo 50 caracteres, para que seja bem visualizado na pagina SERP do Google.
  </p>

  <p>
    <strong>Defina a descrição da pagina:</strong> A descrição ajuda a localizar sua página, com base nas pesquisas que os usuários estão fazendo.
  </p>

  <p>
    <strong>Defina as palavras-chaves: </strong>As palavras chaves são muito importantes para que seu site possa ser localizado pelos mecanismos de pesquisa.&nbsp;
  </p>

  <p>
    Existem outras melhorias de SEO, e que apresentarei nos próximos posts.
  </p>

  <p>
    Até a próxima!
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
